中國以疫情為由煞停領養兒童計劃 美國400家庭無了期等候

一場武漢肺炎疫情，除了影響無數人的健康，各地的經濟活動之外，也影響到400個打算收養中國兒童的美國家庭。部分養父母指出，待收養的小孩有病，急需到美國治療，但現時只能無限期等待。

韋爾奇（Welch）夫婦去年3月上旬已收拾好行李，預訂了酒店，準備出發到中國接家中第6個孩子，7歲的Penelope回家，但出發前夕收到通知，中國暫停計劃。行程原本押後數星期變成數月，至今已一年，仍然遙遙無期。

咩世界？

中國咁強大
唔需要要水深火熱既美國人領養中國孩子啦
咩叫急需到美國治療?
中國火神山起咁撚快 又有歌聽
中國人權醫療教育都最好 邊洗美國領養呀

左膠既世界

家下我唔洗你幫呀

世界第一大國洗鳩你美國領養咩

轉生機會都冇埋

美國就係多呢d 左膠大愛
無啦啦 接 支那鬼國 果d 返 美國
係咪個腦有問題

Youtube上面好多呢啲片
呢啲細路真心好彩